---
id: account
title: راهنمای استفاده از پنل کاربری تحت وب نانوواچ
sidebar_label: حساب من 
---

پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی

## حساب من 

شما در این بخش می‌توانید وضعیت و اطلاعات حساب خود را مشاهده کنید.
در این قسمت شما می‌توانید نوع اشتراک خود در سامانه نانوواچ را مشاهده کنید و همواره اقدام به خرید یا تمدید حساب کاربری خود بکنید.

 ![ حساب من در نرم افزار حضور و غیاب نانوواچ](/img/V2/dashboard/accounting.png)
